﻿Pro administraci serveru budeme chtít následující REST služby, abychom nemuseli přímo přistupovat k SQL databázi:

Produkt Manager:

- upload páru klíčů serveru pro produkt

CD Key Manager:
- upload schválených CD klíčů pro produkt. Mělo by se jednat o seznam CD klíčů, player ID si z nich rest služba buď může spočítat sama.
 Example, jak se takové věci dělají: http://www.roseindia.net/jsp/file_upload/Sinle_upload.xhtml.shtml
převzít příslušný kód ze hry), nebo by to taky mohlo být v seznamu
- zablokování CD klíče

CD Key Support:
- odblokování CD klíče (vymazat všechny příslušné regAttempt)
